班泛民死撚晒去邊！！！！

人呢屌你老母？
我投你老母一票呀
死撚晒去邊呀？
推拉仆街

推呀！！！推到班懶西再出黎

condom

好似琴晚去左理大 唔比入

把口就唔割唔割，一要佢地幫手就全部割鳩晒
我dllm全部泛民

唔畀入就全部番屋企訓覺
呢d垃圾死晒佢拉

幫手推到佢地肯出黎
就算無能為力都好過放棄呀

濕鳩議員，訓醒未呀
肯幫手未

眼白白睇住前線咁無助，你老母你地全部24號同我係屋企訓覺

尋晚咪連埋牧師同狗講數
不過狗擺明就想拉晒，點會睬你
又一個三毛post
拉，blocked

係既，尋晚講2句就算數，入面既人全部係condom！

請善用不推文

仲諗住投票比班仆街
屌你老母 重要關頭係屋企訓教

善用起底

你班撚樣自己喺屋企瞓撚咗就喺到玩分化

打電話, 冇人聽
落現場, 唔畀入
搵指揮官, 唔肯蒲頭
喺外圍留咗一晚, 唔知可以做啲乜, 勸班前線green objects又全部當佢哋發噏風
唔通要佢哋帶頭做衝擊先叫有做嘢?

請善用不推文功能

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

屌你老母
噚晚泛民想同夏志誠入去
冇人理啊！直頭係俾普通防暴屌啊
班泛民唔係唔想做嘢
依家係乜都做唔到啊